今個月同志驕傲月 娛樂台班死gay佬會唔會cumout==

一陣騎劫變成同志遊行==

拒絕分化，拒絕抹黑

ho la 都係9up==

負皮上一頁

又搞分化？lesbian呢？

Dresscode轉彩虹tee
下星期日三百萬人一齊公開出櫃

hocc好勇武 唔好搞 les界！！！

樓豬如果想9 up，我可以係到陪你9 up。

但請尊重返遊行人士！Respect

@賓仔

我支持陳志全做特首